譚玉瑛談育嬰

成龍成龍

惠英紅謂英雄

蓋世寶屌老母

阿海正戇鳩

阿海 牙海

做乜春

古巨基股巨gay

秦沛泰肺

任劍輝任劍揮

吳雨霏吾乳飛

你老母正臭西

羅莽羅莽

黃德斌 黃得奔

黎姿荔枝

on9

屌你老母

阿海老母下海

張敬軒將莖牽

黃秋生生抽王

薛家燕竊家燕

竟然無
仆街周瑜周街仆

柒頭

麥長青勿長青

Sor睇錯

錯撚曬又唔撚好笑

你含你含

趙子龍趙紙籠（食）

幽默感就...

舒淇輸棋

林鄭月娥淋正月娥

習近平吸精瓶

劉心悠留心游

我個名

張建宗將見終

周永恆周永痕

夏蕙姨夏威夷

戚黛黛戚袋袋

唔掛得之高登文化後勁不繼 屌你成班都弱智

陳奐仁曾換人

周潤發週潤髮

陳柏宇曾拍乳

樂曈落童

周柏豪週拍蠔

彭于晏膨乳硬

林夕淋植

余文樂愚民樂

陶大宇掏大乳

車婉婉車丸丸

算啦
唔好再接落去啦

痴線，上面起碼有一半係垃圾低質小學雞留言

超過一半都錯到離譜

愛德菶愛德菶

夕樹舞子直豎拇指

夏雨下雨

高圓圓睪圓圓

曾志偉憎自慰

呢個對得最好

對得咁好都負皮我痴撚線

曾志偉憎志偉

林大輝 撚大虧

你應愛李英愛

呂慧儀屢餵兒

車婉婉車丸丸
戚黛黛戚袋袋

可能樓主呢句太多人玩過，我都見過幾次。

用人名對齊三個唔同嘅字而同音真係好難

吳震宇唔震乳

竟然係睇啲人錯睇到笑

林峰淋瘋

余詩曼 蛇撕鰻

周拍豪周拍蠔

杜汶澤 盜民宅

你引晒班低能仔入黎玩 仲唔負你皮？

關心妍關心妍

溫家寶溫加補

陳豪曾豪

向佐向左

趙應春趙應春

杜甫到府

藺相如論雙魚

唔識中文個啲小學雞就死返入老母個閪睇人地作啦

最多正皮竟然係呢句垃圾

梨死先拉 傻囝

家燕姐賣家燕遮

沈卓盈審桌蠅

令孤沖令孤衝

任劍輝。任劍揮

王晶黃精

羽喬乳搖

陳奕迅曾亦遜

成班暑假細路戇鳩當有趣

羅莽 羅莽

上面9成弱智

周潔冰周結冰

古巨基股懼gay

抄下topic就想呃正評

要釋義就收皮啦

仲要唔啱音

黎諾懿落黎

姚子羚搖紙鈴

渣渣輝渣渣輝

做得快錯撚曬 點解錯撚曬 只因做得快

吳卓羲 唔唱K

蕭源燒完

樓主po埋灑d舊野當係自己對

羅定偉攞定位

徐步高除暴go

秦沛幾勁

陳小春曾小春

Drinkwater drink water

羅莽攞網
陶大宇逃大雨

謝天華謝天華

叫我？

樂基兒落機兒

山下智久山下治狗

姚樂怡搖落兒

陶大宇點會唔係掏大乳

強帖留名

何韻詩河搵屍

掏大乳舊野來

項羽看乳

董建華懂建華

8萬5

張家輝將家輝呀?

商天娥傷天鵝

好條撚咩
樓主前3後3同音唔同字架 姐係後3都唔同呀
成班低質USER

許志安杜德偉

麥明詩默名詩

陳爽曾爽

王大陸黃帶綠

陳山聰曾生蒽

長州賓客人數多

劉愷威瀏海威

北川景子 穿竟紙

黎諾懿嚟樂意

不穿竟紙*

李慧琼 梨喂鯨

泰臣太神

蟻多嬲死象 屌你老母

濱崎步奔其步

楊怡 羊兒

方力申 万力甲

刀

陶大宇逃大雨

連登都幾多弱智吓

棋靈王耆齡王

苑瓊丹 軟鯨單

陳雲曾暈

樓下有好過我既就切樓主條J派街坊

陸浩昌 6號窗

唔啱音系列
葉山豪醃生蠔

好多衝出來7

咁撚多柒頭

鐘舒漫終輸萬

你第一名

麥當勞勿當奴

肯德基啃得Gay

佘詩曼蛇C慢

吳彥祖唔現早

陳寶珊曾補衫

盡左力

林可樂淋可樂

周筆暢週不唱

馮寶寶縫補補

陳友曾有

鄭融和鄭容和

得陳奐仁陳柏宇果兩個對到

扮假膠又唔好笑

周偉聰周圍沖

陳柏宇曾拍胸

林振強臨陣強

吳耀漢唔要汗

杜琪峰盗其峰

樓主高質 但偏偏咁多負皮
Child登

觸執毛捉執毛

陳奕迅曾譯信

小志強小(動詞)志強

林源三淋完衫

陳同曾。。點解咁多人有懶音？

抄舊都高質
咁先係child登

鍾樹根終樹根

廚師搶廚師腸

吳克儉吾克儉

吳鎮宇吾振乳

譚惠珠痰餵豬

葉劉淑儀孽留熟兒

郭富城割褲蠅

蘇民峰騷聞瘋

沈振盈審陣形

哈利波特 蝦你波凸

王浩信signal wrong

薛家燕 竊家燕

宮崎駿攻其進

孫悟空損吾胸
損手指個損
唔知正字係咩

丁俊暉丁盡揮

容祖兒溶袓易

GEMGet Everybody Moving

古蘭爾估難矣

又到我show time

塵亦遜
蛇屍鰻
王非雄
增肉成
鬚至威
爺鬚
娘震嬰
羊遷華
道德偉
菜撕貝
胃英雄
葉得閒
羊愛緊

請出招！

周興哲周㷫折